大家好我是王剛

ni hao

王剛冇煲衲！

今天教大家煮衲狗肉

本視頻我跟大家分享--紅燒黑警肉

今天我要跟大家介紹一道菜— 寬油老衲肉

美食作家—黃肝